女朋友耐唔耐就發癲 (長文)

已經分唔到係神經質定情緒化，用發癲黎形容算

痴撚線 part 1：
話說尋晚我一早約咗人食晚飯
下晝條女無啦啦 send msg 黎話想見我放工黎搵我 , 但佢又唔係有d乜野做或者有野比我
無理由我為咗佢一己私慾推咗個飯局, 但係我都錫佢嘅就打算收工去接佢放工快過佢黎搵我, 比個驚喜佢

放工去到佢公司樓下, send 咗個 message 諗住同佢傾下閒傾, 點知佢藍 tick 我,
正常情況下佢 OT 做野先會藍 tick 我, 藍 tick 多幾次我問佢做乜唔無啦啦唔覆我, 係咪公司多野走未得, 然後佢答「心情唔好」
原來心情唔好係就會已讀不回

痴撚線 part 2：
不過唔緊要！陣間佢見到我咪心情好返囉
後來再等咗一排發覺好似唔對路, 我直接問佢放工未, 佢先話心情唔好一早走咗

我屌佢老母晏晝又話想收工黎搵我, 跟手而家又話走咗, 出句聲有d 交代好難?

痴撚線 part 3：
不過唔緊要！ 唔發生都發生咗, 佢話佢唔開心, 我自己都有衰一半 on9 想比驚喜佢 (係男人都怕呢d 無啦啦嘅驚喜 )

我就打算閃人去飯局算吧，路途中佢 message 我同我講佢未返屋企, 喺附近. 我真係想屌爆佢個咀, 啱先仲好威已讀不回我, 而家就走黎問我野

痴撚線 part 4：
我問佢喺邊度附近, 佢就send 圖出黎, 乜字都冇打, 有幾裸樹, 有個涼亭咁款
大概知道係九龍公園, 但九龍公園咁撚大, 已經趕時間仲要我同佢玩捉迷藏?

痴撚線 part 5：
不過唔緊要！ 既然佢唔講自己喺邊, 我就喺九龍公園附近間 cafe 坐下, 比咗地點佢, 只需10分鐘路程佢過到黎搵我
然後去到 cafe, 間 cafe 都細嘅, 大概坐到十個人左右
一路落單一邊等就打電話比佢, 話佢我喺 xx cafe, 你黎唔黎呀? 佢冇出聲
如是者問咗佢幾次, 都唔出聲
我屌佢老母一係黎, 一係唔黎, 唔出聲即係點?
間 cafe 又細又臨收工少客, 我拎住個電話傾咗幾分鐘已經 feel 到有d 尷尬
又嬲又尷尬之下終於我要爆啦 一野 cut 鳩佢線

痴撚線 part 6：
cut 左佢線之後又開始 send message 黎
話想見我, 但如果黎就又唔想, 見我一陣就要走
我真係想大大力屌佢老母, 咁即係黎定唔黎啫一句, 一句都咁難答?
嬲撚到我都費事再覆佢

坐左半個鐘之後, 間 cafe 要閂門了, 我就真係堅散水去飯局啦,
然後又收到佢 message 話：「你原來已經走咗」
我真係屌佢老母鋪頭都閂門仲唔走咩
我真係嬲到仆街, 但都費事鬧佢, 因為鬧佢都冇意思, 費事再睇佢 d message 算

痴撚線 part 7：
本身諗住約朋友食完飯去佢度坐下 hea 下
點知喺食飯途中, 佢打電話比我, 又話「哎呀,好想見你呀, 嗚嗚嗚」
我真係想屌佢老母, 頭先咁撚多時間, 咁撚多機會唔撚見, 而家又打黎嘈之巴閉
結果搞到我一路拎住個 handfree 一路食飯一路聽佢d 冇內容嘅 we wa 鬼叫
我都覺自己好唔尊重個飯局

痴撚線 part 8：
食完飯之後又話死都要搵我, 跟手就即刻坐車黎搵我, 但係我啱啱先約咗朋友, 我仲同朋友講唔到爛春袋 點知最終飛機果個係我, 真係幾唔好意思

純發洩, 完 類似呢d on9 情況搞到我成日要受佢氣, 我好攰呀

閱

希望樓主同女朋友可以百年好合，相親相愛
千其唔好放條女出黎害其他男人

真係有啲痴線

Too long can’t read

睇得出樓主都痴左線

你個名
我初初識佢果陣唔係咁架, 真係舊屎應該沖左落公廁
以前大家schedule好左大家之後有咩做就唔會阻大家

睇樓主個名就知惡頂

條女真係煩到仆街

雖然有啲對唔住你
但係我睇你篇野笑到黐線

睇字都覺得煩
呢啲女唔要得 只會拖累你

岩呀 成個太監咁撚樣
條女好撚索另計

你女友個老母俾你屌到好high

真人真事, 老作死全家

不過唔緊要！

既然你自己都話唔緊要, 又有咩好呻呢?

真係好慶幸佢收服咗你呢個癲佬

痴撚線 part 1
話說尋晚我一早約咗人食晚飯

痴撚線 part 2：
我屌佢老母

痴撚線 part 3
我真係想屌爆佢個咀

痴撚線 part 5
我屌佢老母一係黎

痴撚線 part 6
大大力屌佢老母

我真係屌佢老母

痴撚線 part 7
我真係想屌佢老母

完

我係想表達一個人容忍有個限度, 一開始真係唔緊要嘅, 同人相處冇可能事事順境, 但當不斷重複又重複被挑戰底線就會令到個人痴線

同意 難頂過我

淨係對波大啲得唔得? 有 D

一個願打，一個願涯，有咩好怨

容許我哋永遠同情你，唔好放生，thanks

咁打和啦屌

慘得過我女友波細又痴線

祝樓主百年好合，永結同心

啲港女公主病係你班辣殺自己縱返嚟
唔好怨啦辣殺

飯局個part一早就應該cut線啦

有 D 就玩撚到你咁
你慢慢做奴隸啦

想飛嗎?

女人個心入面諗乜你永遠都睇唔透

當你6pm放工, 好好奇你part 1 至 part 7 用左幾多時間？定你個飯局係宵夜時段？

btw 你脾氣似乎幾好

尋晚早左少少走, 5:45 pm 咗, 去到佢 office 樓下大概, 6:20 PM
等到佢 6:50 PM 發覺唔對路就走
去到 cafe 7:30PM
cafe 關門走 8 PM
飯局 9PM
本身想約朋友 11:30 PM 見面
但大概 9:30PM 左右就要拎住個 headset 傾到 10:30PM
然後 11 PM 西鐵站接女朋友

我自問都係個脾氣好嘅人, 但一但咁都激得嬲我我就會好撚癲

send個post俾佢囉

搵次爆9佢啦, 如果唔係你只會俾佢咁樣食住成世
佢覺得你好恰, 都唔會識珍惜你

利申真絲

不過唔緊要啦

無啦啦發脾氣最好就閃人，除非真係自己錯/可能錯

痴撚線 part 1：
話說尋晚我一早約咗人食晚飯
下晝條女無啦啦 send msg 黎話想見我放工黎搵我 , 但佢又唔係有d乜野做或者有野比我

痴撚線 part 3：
不過唔緊要！ 唔發生都發生咗, 佢話佢唔開心, 我自己都有衰一半 on9 想比驚喜佢 (係男人都怕呢d 無啦啦嘅驚喜 )

條女？男人？

成日覺得贏左埸交, 輸左和氣, 值得咩, 傷感情 ##m
如非必要我都唔想爆鳩佢, 但又真係驚佢唔識珍惜

Seems I know that feel

你地邊間精神病院識架?

呢度表達得唔係咁好，我意思係想指男人好驚女人無啦啦突然出現，換個角度諗，可能女人會好驚男人突然間出現掛，我就當自己衰 on9 啦，唔會因為比唔到驚喜佢而無啦啦嬲鳩人做乜咁早就走咗 (但換個角度如果條女無啦啦接我放工跟住我唔小心走左, feel到佢實嬲鳩我 )

如果件事發生係我身上
即係我男朋友約左fd食飯, 我又突然好想見佢
同佢呻多2句, 佢一定會直接屌我
然後唔會再應機, 開開心心去食飯
之後如果我無搵佢, 佢都唔會搵番我
如果我繼續發脾氣, 佢就會話分手

我以前都好惡頂, 係佢調教番我做個正常少少既人
所以你唔發惡, 佢係唔會驚你

龍心條女個level

好多年前都有個女朋友好似咁上下。

每個月有一半日子佢係情緒唔stable (真係足足半個月)，即係你上半個月可以搵佢，下半個月佢好似另一個人咁。

呢d人有d問題...早走早著。

btw請樓主唔好放佢出黎為禍蒼生.....

d責任,問題永遠都係你身上
就黎屙屎唔出都係你衰
個時你就後悔飛得條女遲

你唔好諗住呢段關係到佢會改變.
就算變都係變衰.

其實你可以直接同朋友食飯先
由佢嬲

樓主做男人做到隻狗咁
由佢直接放工唔話你知開始已經當你係狗,你仲一路忍落去,條女咁痴線都係你自己造成

正常男人一早屌柒佢
唔好影衰香港男人

不過唔緊要！
你頂得住

哈哈 但你次次都你屈服果個

其實尋晚同佢傾電話果陣我都有鏟過佢，
不過佢又唔出聲，
都唔知佢聽得入耳幾多
次次講完無耐下次好快又回復原狀又亂發脾氣
起碼都仲肯聽我講野 未頂咀 算唔算好咗

老實講，由佢一開始話自己心情唔好開始，你有無問過佢發生咩事？點解唔開心？定你只係一直諗自己

有冇諗過其實你有份搞到你女友咁痴線

你女朋友一係電話比人玩，一係鬼上身。
以上2點都唔啱既話，帶佢睇醫生

其實係咪個個女人都係咁

有啲似我ex
煩到嘔

真 樓主比人撚狗咁撚

帽事

嗱就咁，第一：問撚咗你大半日放工有咩做你都無答，ai 又ai 過，求又求過你都係唔答我，咁咪算囉唔見囉。我都講埋話「咁由佢」，然後你接唔到我收工就發嬲

第二，知道你嚟咗已經即刻同你講咗喺附近，send 埋圖畀你睇喺九龍公園（嗰個地方我哋去過四、五次你都唔認得，我無補充），然後你自己走咗去cafe 叫我嚟搵返你轉頭

第三，你問我過唔過嚟，其實我有明確講過「我唔想過到嚟你又走」、「叫你飲完啡嚟搵我」，而家就變咗我唔答你嚟定唔嚟 (收膠啦）

第四，講講下cut 鳩我線都算，你話唔想拎住個電話講嘢，咁咪message 你，吖你又唔覆㗎喎。唔緊要，你都嚟得接我收工，我都好應該去搵下你嘅。點知去到見到你撳𡁵電話，嗰下真係燥撚咗。你明知我心情唔好，唔嚟搵我都算，message都唔覆

第五，9點打畀你講兩句，你自己話整𡁵嘢九半得閒打畀我，而家就怪我阻住你食飯。喂你係食飯嘅咪講囉，等你電話有幾閒，又唔係無等過，講到而家好似我打畀你阻撚住你食飯咁

第六，嚟搵你之前我有問「唔知嚟唔嚟搵你」，當時你係答「嚟瞓囉」，我係完全唔知你約咗人。你都識講，約咗人我就唔阻你啦，而家你約咗人又唔講，轉個頭就話我阻住你約朋友

吖你係都要激嬲我㗎喎，原本明明只係少少心情唔好，畀你激一激血管都爆埋 不過算，下次畀我咬返

樓主一定好男友
借問聲拍左幾耐

啱，可能時不時就會鬼上身

哩d女早飛早著
想點又唔講，一味死lur
我都試過出街個ex打黎，又無野講又唔出聲，唔知想做乜鳩
果陣仲要同班同事唱緊k
咁無野講就同佢say bye bye 跟住cut線
隔左幾分鐘又打黎又係咁
之後cut完線又打黎，索性真係唔聽

哩類女人成日自己鑽牛角尖，月經咁
無得救

佢成日都無啦啦自己痴線 問佢做乜唔開心又唔答 想點啫 開到口問都唔答佢估我係佢條蟲咩

諗返起都未鬧你，噚日又話未約實個女仔朋友所以唔同我講，而家又話約實咗唔到要爛春袋，咁即係約實未呀？

啱阿，可以前一日開開心心，
之後果日無野發生情緒低落亂咁諗

似番個男人啦屌你 影衰晒

飛鳩佢啦望
有女但咁樣為咩，多舊魚

我知你係到等緊佢有一日會冇咁on9

但係戈日係唔存在架

我有一個ex都差唔多咁on9

好撚公主同時又好撚負面

都係算啦依啲on9養唔純

痴撚線 呢個reply笑到我癲

我都好撚憎呢D
你唔開心咪出聲講乜事囉 知道你嬲乜可以對症下藥
氹返你開心有乜所謂

丫 屌佢老母 唔係喎
佢係都要人估佢做乜心情唔好
喂 屌你老母 撚知咩 答唔岩又閪面 搞到好似我做錯野咁
仲要我受埋你氣 真心痴撚線

btw 呢D女唔要都罷
久唔久發作 影響自己心情 命都短幾年
呢D女當正個地球圍住佢黎轉
中出即飛唔洗諗

點解咁都頂得順...

我覺得係偷食
佢一直耍樓主要樓主周圍走
跟住一個fake routine
其實佢可能一早去搵男人
什至無返工
但令到你忙到陀陀令
令你燥底唔會諗佢原來有陰謀

早飛早著，哩啲女人拍嚟曬氣。仲慘過做狗

樓主EQ幾好 係我就同咗佢開波了

屌 真。冇補充

痴撚線

好男人女人唔鐘意架
同呢條女就半年左右

幫幫手 唔好爛春袋

用黎鎮壓住佢 唔好放佢出黎害人啊

我有方法整治佢 不過要佢做我女人先
Deal?

自己控唔掂條女

英雄所見樂瞳
唔係想嚇樓主，但如果係當時條女因為其他仔唔開心+處理緊條仔，成件事其實好合理
最後我會覺得條女其實係特登想阻住樓主同朋友出街

分手啦, 條女唔係痴嘅就係on9嘅

唔分手一係你痴一係你on9

deal, 拎去洗。 唔洗還

勇者

潮文黎？

不過唔緊要！

難怪仲熱戀緊

Tg?

脾氣咁好都有 你條女真係幸福
睇篇文都睇到好燥

有啲靈異
極有可能樓主自己ff左個女朋友出黎

得樓主一個熱戀

竟然
我會多啲留意下

屌你老母又屈鳩我，我問撚咗佢大半日放工有咩做佢都唔答，我講完「咁由佢」佢又無啦啦嚟接我放工，接唔到又嬲，而家邊個有問題

夜晚去搵佢嗰陣根本唔知佢約咗人，佢仲要話「嚟瞓囉」，然後而家話我阻住佢約人

你都痴撚線啦 因為你陪佢癲埋一份

樓主都痴左

係咩驅使你同條女繼續落去?
係做愛呀?係抽插呀?定屌閪呀?

將重點寫曬出黎

講咁多嘢 做咩？

做得出就
分手啦樓主

睇你都係縮返入龜頭度，垃圾!

樓主好愛你女朋友 好包容

你係樓主女朋友？
你哋點溝通架
一個問嚟唔嚟cafe又唔出聲，一個問今日去邊又唔出聲
想點

毒撚想俾人煩嘅機會都無

同鬼妹拍拖好少呢方面嘅煩惱，有嘅話比我屌完都即刻乖哂

一晚俾人玩左7次

終 於 有 人 理 我 !!! 睇呢個post 睇到好想咬人 個個都偏袒佢無人理我

btw 佢打嚟問我過唔過去嗰陣，我已經講咗「唔想過嚟一陣你又要走」、「你飲完啡嚟搵我？」，係咪咁樣答得唔夠明顯

一字曰 慘

我以前條女又係咁
頂唔撚順飛左, 頂得到呢D女人嘅都一定係廢柴男人
巴打, 留返D心思落去D值得你鐘意, 會珍惜你嘅女人度, 走得到快D好走, 如果唔係最後有精神病嘅係你

係咪喺cafe果陣，樓主都冇同你講佢有下場？
咁點解去九龍公園之前你哋會見唔到？佢話你藍tick佢

痴線點忍呀 我睇到都覺得辛苦

係咪女朋友真係發生左啲唔開心嘅事先咁樣發脾氣咋?

係呀，喺cafe 嗰陣佢一邊買嘢一邊打畀我，我嗰陣知佢要食飯，所以唔想過去，諗住去到見得佢一陣又要走 (唔想見到佢又唔捨得佢成日拖住走唔到 ）

睇返timeline，我大概 6點十幾分走咗，佢就六點20左右到我公司，所以見唔到。嗰陣佢有同我吹水傾閒偈，但我心情唔好無覆佢（平時大家都會已讀大家，佢今次咁啱嚟咗又搵唔到我所以先出事） 後尾佢問我做咩已讀佢，就講咗話心情唔好，言談間透露咗佢嚟咗我公司，我已經即刻講我喺附近叫佢嚟搵我

其實我覺得你哋係欠缺溝通
可能真係唔好藍tick會有改善，減少好多不必要嘅誤會
你哋而家傾翻件事好翻未？

條女無得救 唔需要幫人教老婆

咁就冇解啦
有本錢做煩閪，貪大波係有代價㗎啦

係唔係都好，我係無辜嘅。
尋日我都發生咗啲唔如意嘅事，我都唔開心， 但係我唔會將我嘅唔開心投射喺身邊嘅人身上令到身邊嘅人都唔開心埋一份。
所以佢真係好唔成熟對住佢有時都幾攰
不過唔緊要啦我當氹細路仔咁氹佢，咪直接問佢咩事囉，佢都唔答，係咪想見我又唔答，屌，點玩啫

咁撚on9 咁都忍得

我就藍剔佢，佢就直頭睇都唔睇，邊個衰啲？其實無計 平時都係咁相處，我哋唔會因為對方已讀/不讀嬲，只係今次大家都火滾𡁵先變相火上加油

原本以為好返，但睇佢啲回覆好似仲嬲𡁵

痴男怨女

呢 d 私事唔洗擺上網啦下話 ...

藍tick同灰tick都一樣咁衰，打和啦
雖然話你哋會唔嬲啫，但好似引嚟好多誤會
我就咁睇覺得今次件事係佢已為你唔想覆佢，跟住照做自己嘢，點知你又以為佢要嚟搵你，cafe果度又係你以為佢嚟搵你，佢就以為你嚟緊搵佢
其實我覺得你哋個心都係想見對方啫，咁小事搵個方法解決就冇問題
佢咁愛你，你嗲下佢就冇事啦

咁認真 佢會唔會真係有啲情緒病呀抑鬱嗰啲

其實十次有九次都係佢冇啦啦發脾氣, 跟住先我又氹返佢, 無限 loop (你望多次個 topic 就明 )
如果我真係當面爆鳩佢屌佢老母對件事都冇幫助, 只會令到大家冇癮, 放且官腔d 講句可能我都有錯, 唔係想分手嘅話我咪做衰仔比個落台階佢踩囉, 最慘係唔領情
冇得解決架啦, 睇下忍得佢幾耐啦, 睇下可以磨鬥智磨多幾耐囉

如果無理取鬧係要好好傾吓
你嬲嘅時候表現出你都嬲，佢都會知驚
咁又唔好咁頹咁講磨鬥磨，其實佢都幾可愛，睇得出你哋都好愛對方，你哋要再多d溝通咁解啫

我識有個朋友既朋友都係咁
明知對方做認真野都好中意仼性發脾氣
但同樓主case唔同
嗰個人係男性黎

TLCR

睇埋樓主女朋友啲回覆，樓主明明都有衰
九龍公園嗰度，見到相咪搵下人囉，又要人去cafe搵你，講到好趕咁，但明明9點先食飯
調轉諗，你自己問完人喺邊，人地覆咗，然後又要求人地去第二度等
你地，尤其樓主女朋友，改改啲習慣，唔好成日要人估估下 約咗人又唔講，放工走咗又唔講，去咗人公司樓下又唔講

條女自己揀 仆街唔好喊

睇完覺得你女朋友好似有精神分裂症似喺前一刻同後一刻啲語氣態度都唔一樣

不如你地搵次好好坐喺到認真講下個問題
大家要有共識先得架 你又忍得佢幾時
半年都算喺仲熱戀 過多一排 穩定咗就會覺得好撚煩

但不得不服你好有耐性同脾氣好
但唔好因爲咁而忍 你咁樣只會令到個問題唔會解決仲要惡化落去

樓主自己溝通都有問題

好明顯藍 tick 衰d 啦
如果我send 十個 message 比你, 你藍tick我十次, 即係你瘋狂有心噤入去, 但係唔撚覆
灰 tick 都仲可以係我放低左電話冇睇, 或者我嬲到唔想睇住之後, 你有乜野事急嘅, 唔該打電話黎,
電話係用黎打的
就好似我喺 cafe 果陣條女咁耐都唔覆, 我都跟手即刻打比佢, 但佢就唔出聲掛機 都好難唔嬲

好嬲，個個都唔理我講嘢，又帽事又剩
btw 我無叫佢估，老老豆豆，喊到就嚟死邊度仲有心情講嘢，點都係cool down 個人先講㗎啦，但佢次次都覺得係氹唔掂我唔肯講
明明次次最後都有講

其實唔係9點食飯, 係8點幾, 我已經為左佢搞到遲 join 左, 仲要比人問我幾時到
巴打知唔知九龍公園有幾大?
「咪去搵下人」講到好似好簡單咁, 同埋九龍公園都知出名多 gay 佬,
上次去搵佢就 send 個漂移嘅 gps 座標黎, 仲衰圖都冇張, 搵左大半鐘都搵唔到佢, 然後比 gay 佬搞

加上氹過女都知, 公園呢d 環境, 入去左冇返一頭半個鐘走唔甩啦

你女朋友上面話你地去過幾次佢suppose你識去架喎

咁你想人氹就要講架啦 一係就自己死埋一二邊喊完先搵人

不過唔緊要！樓主幫我哋啃咗件極品！

唉

樓主你錯啦

由朝ai 到下晝三點幾，問佢放工有咩做，去搵佢好唔好，佢都唔應答實我。諗住放工自己去公園散下心，佢又話嚟咗。我話喺附近叫佢嚟搵我，佢又叫返我去搵佢，想點

算啦 其實唔覆都係一樣衰
咪鬼咁嬲啦，佢掛機係因為佢喊緊丫嘛
誤會嚟啫，你哋快d和好啦

絲打你好Q 呀 好想識你

啱, 我成日都覺得佢有精神分烈, 亦都嘗試緊點樣可以令到佢唔好進入精神分烈模式, 試多幾次開始發覺係冇可能 隨時可以病發

點解可以港女到咁

分手囉

我錯撚哂

好煩呀兩個都
小姐 明知條仔有飯局仲ai乜春呀
見少日唔會死架
擺明就係唔想佢去啦
佢唔應你 咪即係想去囉
咁都要喊 冇病呀
先生 你明知條女想你推飯局陪佢
而你唔想
就直接say no啦
又要唔出聲扮好人
整古自己咩

你兩個都戇鳩鳩生勾勾

其實咁樣隔空鬧交 講野到條女咁垃圾 唔覺得好醜咩 你女友真係痴線得幾勁 講到咁撚難聽都仲可以繼續

你哋千其唔好放棄對方 好好珍惜
好難先遇到個同自己一樣咁撚痴線嘅人

不過唔緊要！
不過唔緊要！
不過唔緊要！

第一個 post 講左係為啖氣, 呻完就冇事, 而家冇嬲佢

辛苦你了

擺明條女一早出咗去搵第二條仔
係九龍公園野戰緊仲點去cafe搵你？
打比你唔知講乜鳩係因為條仔屌住你條女叫佢打比你

大波妹

咁都有男朋友鍚
我都好正常姐

睇咗啦

樓主同樓主女友各有錯既地方，
兩個人真心想行落去的話，
一定要學識兩性溝通同處理各自情緒，猶其是樓主女友行為就咁睇好似仍然幾幼稚

屌你老母，你邊句見到我知佢有飯局呀？問撚咗佢大半日都唔答我究竟放工有乜做 同埋講撚咗好多次，我從來都唔阻止佢約人 唯一條件係同女仔單獨出去要同我講聲，無啦啦又屈鳩我

所以講到尾我先係好脾氣嗰個
上面話我帽事嘅全部仆街死啦

樓主條女係唔係日日都會係ig facebook 打抒情文個D港女?

引用返佢嗰句說話：冇得解決架啦, 睇下忍得佢幾耐啦, 睇下可以磨鬥智磨多幾耐囉

9/10～

越煩越愛

真理

一係分手，一係發惡屌鳩佢
好心你似返個男人啦

樓主好有耐性同應該好愛錫條女 如果我男朋友應該一早就鬧鬼我唔會再理我

有冇問過佢點解會忽然咁先

我係女人都頂唔順你女友
睇你係咁講唔緊要已經知你俾女友訓練得好好
巴打保重

同我條女差唔撚多
都係痴撚線的

睇完成個post再起埋底勸樓主都係放生條女吧啦

你自己蠢姐
比條女當魚毛咁釣下放下

屌，上邊嗰個真係樓豬女友嚟架？

起完底仲以為係假膠假到咁迫真

認真問 你條女處女座?
我真係見過有條女差唔多 屌

點解樓主好似見唔到條女既reply咁
係咪block左
呢個post真係好撚痴線
留個名俾女朋友睇先

點解條女會知晒你行蹤再做啲相反既野

樓主加油
除左發癲之外都幾好丫
唔好成日諗住你就佢既時間 每次都諗下佢就你既時候
人同人就係要互相磨合
祝你地幸福

應該無block? btw 唔會正面交鋒先係高手

睇都睇到忟 依d女真係咪鬼忍 越忍越變本加厲 飛左佢啦樓主值得更好！

睇你耐唔耐都話掛住前度 都差無幾啦

根本就係兩條友溝通有問題，然後雙方都好似講到好忍得對方好為對方着想咁，其實就兩個都一直諗自己。

我假設兩個講嘅都係真＆雙方都唔係假膠，雙方錯嘅地方如下：

1. 樓主無同條女講話放工有約，依個真係on9，一開始睇樓主篇文就覺得有唔妥，覺得樓主根本無講到畀條女知，如果你早一晚同條女講話約咗的話，條女可能未必會話想今晚見你wo。

2. 喺條女講咗咁算啦嘅情況下仲走去人地公司樓下接，仲要怨人走撚咗先 其實樓主有無睇清個msg？如果真係錫就錫到尾，唔好調番轉頭出黎怨人走咗唔交代聲啦，同做門面功夫有咩分別，又係你自己揀要去接佢。

3. 條女藍剔樓主個下點解唔選擇call，而係繼續sd msg？明明call係最直接嘅表達方式，仲sd msg做乜？

4. 樓主問條女喺邊，條女又要on99 sd幅相過去要樓主搵，喂認真啦，有時相嘅角度同人睇嘅角度唔同，九龍公園咁撚大又周圍都花花草草，睇相真係未必知你喺邊，你話你地次次行實知，不如你試下po張相出黎睇下係咪真係咁撚易認囉？大佬行九龍公圍不嬲都係求9其行架啦，鬼會有人真係專登去認路咩，港女諗野實際d好無，唔好幻想咁多覺得大家散步散得多嘅地方就一定認得啦。好地地講自己喺邊唔得嘅？

5. 一個就淨係認喺cafe等要人去搵，一個就淨係想喺公園到要人搵佢，然後講電話一個喊到唔出聲要人氹一個就覺得人地掛佢機直接cut線，兩個都講到自己好委屈咁但兩個就乜撚都唔做，要對方做先，不如你地自己諗下邊個愛對方d先啦好嗎？

溝通唔夠，一個想要人緊但就唔為下對方諗，一個唔夠緊人又要扮到好似好緊咁，做咩姐依加？好好睇咩？

樓主
我好明白你
我女朋友都係咁, 基本上日日發顛發脾氣
係好攰 拍拖拍到返工咁樣 但佢都有佢嘅長處 諗起又唔捨得分開 我勸你認真諗諗 同佢一齊你係咪會開心 一結咗婚就成世人受佢氣

我都糾結緊好唔好分手

唔好再講
身同感受

主奴關係？

BTW 你啲老友遲早會因為咁疏遠你

九龍公園附近邊到有cafe? 想去

最憎D情緒化成日發癲既人
快D死撚左佢就啱

睇晒兩邊
明明單野係樓豬on9
點解講到條女錯晒咁

條女問撚左你半日有乜做
擺撚到明想搵你啦
你自己on99唔同人講仲怪人煩你

之後條女講左咁算啦
你又自己走去搵人
仲怪人放工走左唔講你知
係咪有病
定係你地每一日放工都一定要報告行蹤

之後個d如果條女冇講大話
我就淨係見到你懶偉大咁好似忍左好多
但全部都係因為你自己乜撚都唔講
反而係條女一開始有講佢唔開心
咁當然你都可以話佢唔開心關你撚事ge

ching心水清
由頭到尾樓主有同女友解釋過乜野
好大量呀，谷住唔溝通， 樓主同女友根本各自活係自己世界，然後各自怪對方

終於追哂成個post，睇埋女朋友現身先清楚啲
根本兩個都溝通不良先搞到咁on9
同埋樓豬都係仆街黎㗎喇
淨係你個名，你出過既post
我就唔信個女仔心裡面會冇條刺

反而而家係樓豬口口聲聲講話已經冇嬲，但啲reply都係踩緊女朋友
睇落好小家

兩個都有撚病

睇晒成個post 再起埋男女主角底
我覺得女嘅唔夠安全感 因為男方一直都掛住個ex 女方先會想做多啲野令你注意佢多啲 要返多啲安全感
男嘅開post又講啲唔講啲 講真 如果你真係咁掛住個ex又覺得依家條女咁難頂 咁咪分手去搵返個ex囉 某程度上你都唔尊重依家嘅另一半 比著我係條女都唔開心啦講真
而條女又係9成女人嘅問題 成日要人估你想點 而唔係即時講自己感受比對方知
根本你兩個都欠缺溝通所以搞到最後火上加油
如果你兩個仲愛對方的話 就搵個時間平心靜氣地討論下之間嘅問題 對對方嘅不滿等等
情侶關係好與壞 在乎溝通與關懷
祝你地可以一齊得開開心心啦

佢係咪唔開心呀
睇落似有情緒病

樓豬咁撚賤忘記唔到前度
又唔怪得你現任要咁黎搵安全感架喎

香港好多呢啲女真心痴鳩線

最撚憎呢啲人，呢樣嗰樣又呢又路。本身約鳩左兄弟食飯就聽日先見啦，最多返到屋企facetime佢。

好撚憎人打亂自己個plan，本身都講好左要同朋友去食飯，而家就要完左飯局即刻去陪女。一啲自己時間都無，結左婚你就仲撚大獲！

你接受到咪得

可憐之人自有可恨之處
巴打你攪成咁 都係你自己一手做成
比著正常人 一早就同條女屌鑊甘啦

佢係咪好得閒收工無咩野做？
以前讀書都會煩下男朋友
好彩佢D fd 我都識所以有時會帶埋我去
宜家做左野自己忙左就無再煩佢

Exact7ly my ex

好多謝咁多個花時間睇哂個post 仲起埋我哋底嘅巴絲 點解我會「耐唔耐就發癲」，上面都有巴絲大概估到點解，就唔喺度詳述嘞。

今次唔係我哋第一次因為溝通問題而鬧交，之前有因為我等咗佢成粒鐘佢半句sorry 半句解釋都無而鬧過啦、約mtr A 出口究竟喺地面定mtr 等而鬧過啦、約咗去釣魚但佢遲遲都唔出門覺得我無畀時間地點就唔係約𡁵而鬧過啦... 總之今次唔係第一次，我哋都仲好努力「理解𡁵」大家嘅語言

我同佢都知大家好錫大家嘅，佢唔錫我就唔會約咗人都仆嚟接我放工 (補充返先，其實平時我都成日OT 到六半或再遲啲，有次佢突然嚟咗接我放工我開心到傻，所以今次佢先無講又偷偷地嚟接我放工 ）、原本諗住走但因為我話喺附近就轉去cafe 等我、我話想去搵佢佢就即刻推咗朋友要畀人燒春袋都嗌我去瞓、明明好眼瞓好攰都帶我周圍去等等...

雖然咁樣好白癡，但如果佢唔係開呢個post，我都唔知佢內心咁多小劇場，平時成日收埋收埋同兄弟講完我壞話就算 (點解你去九龍公園畀gay 佬搞呢壇嘢無同我講過！！！ ) 不過點都好，我同佢都好珍惜大家，上面郁啲就叫人分手呀、帽事呀之類嗰啲巴絲，上少啲連登啦

你男朋友6日前仲話掛住ex喎
真係忍到?

忍唔到㗎，但可以點？而家唔開心佢又話我發癲嘞

港女留比你，我継續教巴打溝日本妺

好撚慘 你竟然忍到自己男朋友仲掛住ex但同你一齊
我係你既話幾鐘意都走啦 自己男朋友掛住ex掛到出面喎
可能佢ex問佢可唔可以復合 你轉頭就比人飛左了

女人無交帶真係麻能柒煩

唔好分手！

仲要只講對自己有利既野引人圍屌你

前前後後有兩三次忍唔到都有講過分開，但見到佢唔開心我又唔忍心 成日都會諗，既然我唔係佢心目中最鍾意嘅人，既然佢同我一齊都會掛住ex，既然我盡咗力對佢好結果都係咁，係咪證明咗轉唔係佢要搵過一世嘅人

睇返第2頁佢似係驚冇拖拍多d

btw點會咁蠢明知女朋友都有上連登都照開post

咁撚小事都要擺上黎公審自己條女
講說話又一面倒講到自己好偉大 係條女太仆街先搞成咁
但自己條女上黎對質又扮睇唔到

屌你老母樓主你真係好撚賤
成日開post話現任煩、on9、痴線，但收尾又要補句因為愛佢所以會忍
屌你老母收皮啦
愛，邊撚到愛？睇過
好女仔唔撚識珍惜，孤獨一世就屌你老母

俾人踢爆仲掛住ex 搞到現任無安全感就深潛左

唔港女果陣都正常嘅 女人有時係任性少少架啦

其實睇到呢度咁多巴打意見，黎緊將會惡鳩過佢 (講住先，成日心軟 )
有陣時我都覺得對一個人好但係佢唔識珍惜會攰， 不過次次都諗落佢係我錫嘅人就無所謂住多次先啦

如果咁易問到伯母條隊就唔會荃灣排到柴灣啦 屌佢老母問撚完佢野唔撚答，唔撚應， 又要重複又重複
好簡單五分鐘分鐘講完嘅野又要ai 又要西，有時係 ai 撚咗成個鐘 ai 到我都發火唔再理佢先肯講
到時佢再講我都冇心機聽啦，好聲好氣果陣問又唔撚講，同有心辣著我有咩分別

唔係， 星座撚接實
不過都係開完post 睇reply 先發覺好多女都係痴線 唔關星座事

見到呀，你都知女人嘈交好鐘意將盤古初開九唔搭八嘅野拎返出黎講，嘈交呢d 野留返pm 傾
公開講傾就以事論事， 講返件事

講就易
始終錫佢同埋知佢果陣想見我， 我又勉強揸到少少時間出黎，都會盡量想以佢行先少少
睇完呢度d 回覆就知有時我真係太過錫佢， 當局著迷
我會記住男人話一就一，話二就二架啦

可唔可以幫巴打含撚 好撚精彩，我淨係識打個攰字，但巴打就幫我詳情解釋攰個point
返工已經攰， 放工仲要好似湊細路女咁

成日上連登咩 唔喺電腦就唔上架啦
因為本身個account 係叫下春用，但因為一次失誤比現任捉到
呢個世界得女人先會好似分咗手就乜事都冇發生過咁
問十個有十個男人都會諗起ex 架啦
但係都要生活架啦， 自私圍完爐叫完春咪重新振作返

痴撚線唔好拉男人落水
唔係個個都好似你咁賤
未撚試過拍拖仲掛住ex

又犯哂全世界男人都犯既錯 又拉全世界男人落水
咁就無錯咩
試下你條女好似你咁開廿鳩幾個po話好掛住ex睇你屌唔屌到佢仆街
實又放上連登比班垃圾連登仔公審 話佢係雞係公廁
屌你老味掛住還掛住咪撚比你現任知啦
如果你條女真係鐘意你真係愛你既話 佢會幾撚心痛
我男朋友同我講掛住女仔frd我都唔開心 想掉佢落海餵咸水魚 何況ex？真係斬開佢十八碌拎去餵烏鴉

好撚心痛，痛到無時無刻都可以即刻喊得出。次次見到我唔開心就氹，應承我一百幾十萬次會對我好會放低佢，結果次次都有下次。大佬呀，淨係你攰咩？望住你三日唔埋兩日叫春掛住第二個女人，你估我又好好受？

一齊前又話可以放低佢先同你一齊，一齊後又話點都無以前咁愛、好掛住ex。屌你啦！！而家仲好意思開post 話我煩話我港女發癲

絲打飛撚左佢啦 你都知佢仲鐘意緊ex啦
咁你放唔低人 又同第個一齊 對你咪好撚唔公平
明知係咁仲要自虐唔分手 服左你 你條仔而家同你同床異夢啊
唔好講乜撚野男人識返屋企咪得呢啲廢話
又唔見你地講 女人出去偷情識返屋企咪得
唔好比我估到同你一齊為左有閪屌咋？
仲要開po講哂對自己有利既野 等啲人黎屌你插你港女佢就開心啦
醒下啦絲打！！！！！！好嬲啊！！！！！

樓主唔係仲掛住個ex架咩
咁仲唔分手？

女朋友耐唔耐發下癲都算係情趣，係就係有啲受氣嘅 ...不過最開心都係期後聽到佢講「對唔住我啱啱發你脾氣/ 多謝你俾我發洩下情緒」
但巴打你嗰件真係極品

咁公道啲講，佢係好錫我嘅。
平時我話想食咩佢就帶我去食，我想去邊佢又帶我去邊，去旅行我又淨係帶個人帶行李其他乜都唔使諗... 就拎返今次件事嚟講，佢約咗人食飯都特登行相反方向嚟接我放工，同佢講電話，就算佢同人食𡁵飯都唔cut 我線，我問「嚟唔嚟搵你好」佢就即刻推咗個朋友畀我過去搵佢... 如果用「呃閪屌」呢三個字嚟形容佢對佢嚟講唔太公道

但要屌嘅老母都係要屌，你放撚得低你ex 未呀仆街仔

其他巴絲俾你既意見認真諗下，相信大部分有睇哂post既人都係戥你唔抵
雖然靠一個post係唔會知哂你地平時係點，但所謂旁觀者清，淨係睇樓主回post態度都好有問題，佢就最委屈 仲愛住個ex都係理所當然，佢平時唔講出口嗰啲，都已經喺度同人講哂，你都應該睇得好清楚

sweet嗰陣就實冇問題㗎，自己睇路啦絲打

黐Q 線，究竟邊度嚟嘅諗法掛住個ex 係無問題 對住我嗰陣就話會放低，唔想我唔開心，唔想傷害我。轉個頭又叫哂春話掛住ex，我都好撚攰。
到真係想放手，長痛不如短痛，佢又好似好心痛好唔想我走咁 就嚟畀佢撚到精神分裂

已經同佢最後通諜咗，明就明，唔明就bye-bye ，我唔會再心軟
次次都咁講

絲打唔好用呢個username啦

你要發嬲比佢知道天子之怒 忍只會助長。你唔覆佢1 2 日等佢反思己過，以己度人

睇哂覺得好痴線
樓主放唔低ex都唔同佢分手
你比幾多次機會佢 佢都放唔低架啦
佢心態都知你知佢未放低 你估樓主會唔會咁易放低
分手啦 真係鐘意你會唔會個心仲有第2條女呀？
個心有得第2條女咪即係愛你極都有限啦
對你好咪就係有得食唔食咩
好心樓主未放低ex就放過現任啦

O2 真係好迷茫, 好辛苦

樓主不如睇返自己講過啲咩先，唔好合理化自己做嘅事
正常人會諗起ex，但你自己好清楚係掛住，當初同現任一齊想借現任忘記ex，但你自己話幾開心都取代唔到，而家怪9人冇安全感？唔好浪費人青春啦

樓豬快啲媾返自己個ex唔好害人啦

應該有抑鬱症，聽過類似case

俾著係龍心， 屌撚柒條女好耐啦， 你呢D 咩都唔緊要， 咁你咪成世都對住個痴線架lor

無撚用

wfc

香港男人無撚用 原來是有原因的
你寵到你女朋友上天 寵壞左
女人煩唔緊要 又煩又唔知自己想點
喱種女人真係 膠到加零一